[新打卡位] 弼街GTR

山竹後泊到而家
Keep住抄牌keep住有人清理
有冇師兄知車主乜事？

衰鬼你又幫佢影得幾靚喎

下次拎相機影

keep住有交你又理得人啦
泊街求方便，320咪當交停車場

吓樓豬你唔知咩?
每影一張相, 就有相應責任去拎一張牛肉乾畀錢...

佢冇旭過車

呢架牛肺以前成日係旺角啲麻將館門口

入左冊

上年已經成日見佢係呢度附近...

抄牌數目最少有5張以上，部車放左好耐真係

之前泊廣東道成日見 車尾有個金銀衣紙既字係到

唔要嫁喇，車匙擺左係引擎左手邊

嘩

架野好多塵
係我公司隔離

西洋菜南而家變左名車展覽咁

人地320$當係碎銀 做乜要郁車

呢架成日係觀塘出沒，見過司機，道友咁款，架車擺咁耐都唔理，比人拉左都唔奇

旺角不嬲唔少靚車去
殺咗街之後條街咁空又唔洗揾位泊仲唔狗衝咩

拿 呢d就車啦

又大包圍 又合金鈴

仲係度

成日都聽成含家拎

架車d貼紙柒到